1144分沙田火炭有巨響

有冇人喺附近都聽到
點解嗰下有啲似槍聲
利申 唔知槍聲係點

Jump!?

而家都有

手足口病